(嘩洗唔洗換件紅衫咁猛啊) 紅衣女銅鑼灣墮樓不治

銅鑼灣百德新街晚上有人墮樓，一名身穿紅衣的女子危坐一單位窗邊，消防員到場進行營救時，女事主突然從窗邊躍下，直墮至地面救生氣墊再反彈落地，當場重傷昏迷，被送往律敦治醫院搶救，但證實不治。

撿獲遺書，疑女事主患有妄想症

紅衣屍打